［重要］黃絲黑店？！諗清楚先好去！！

有文宣推薦大家支持黃絲鋪頭，但都要小心黑店！！

［以下為朋友親身經歷］

//Quote//
話說早幾個月前手機突然壞左，開唔到機，經介紹下去左「師傅到手機維修專門店」整機。放低左部機幾日，店員回覆個mon同底板壞左，所以換曬兩樣。過左一排，個mon又死左，只可以display但touch唔到！😑 之後我去左另一間整，發現「師傅到」幫我換嘅係假屏！🤬🤬
//Unquote//

收幾百蚊換個成本幾十蚊人仔嘅假屏，良心何在？！希望大家小心d呢間鋪頭，幫襯前都要諗清楚！！朋友中左伏唔打算追究，但都想出個post，善意提醒大家小心。

假屏實圖

FB 帖文

P.S. 朋友整完部機仲有野壞，去鋪頭向店員查詢但店員態度極差，西面加唔覆msg。

推